const data = [
    {
        question: 'Жесткая спортивная игра с овальным мячом, распространенная в США и Канаде. Правила предусматривают нападение на любого соперника',
        options: [
            'Американский футбол',
            'Баскетбол',
            'Соккер',
            'Бейсбол',
        ],
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        question: 'Большие кольцевые гонки на болидах?',
        options: [
            'Ралли',
            'Формула-1',
            'Трофи',
            'Дрэг-рейсинг',
        ],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'Вид легкой атлетики, в котором нужно показать свойства спринтера и прыгуна в высоту?',
        options: [
            'Бег на 400м',
            'Бег на 3000 м с препятствиями',
            'Марафонский бег',
            'Барьерный бег',
        ],
        correctAnswer: 4,
    },
    {
        question: 'Метание снаряда весом меньше килограмма и длиной свыше двух метров?',
        options: [
            'Метание молота',
            'Метание копья',
            'Метание диска',
            'Толкание ядра',
        ],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'Вид горнолыжного спорта, заключающийся в спуске с гор на специальной доске?',
        options: [
            'Биатлон',
            'Лыжные гонки',
            'Сноубординг',
            'Санный спорт',
        ],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'Спортивная борьба, которая проводится с помощью различных технических приемов, применяющихся ниже пояса. Цель поединка - прижать противника спиной к ковру?',
        options: [
            'Греко-римская борьба',
            'Вольная борьба',
            'Бокс',
            'Карате',
        ],
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        question: 'Вид водного спорта, соревнования на скорость, дальность, продолжительность передвижения по большим прибойным волнам, стоя на специальной доске без паруса?',
        options: [
            'Виндсерфинг',
            'Водные лыжи',
            'Гребля',
            'Серфинг',
        ],
        correctAnswer: 4,
    },
    {
        question: 'Вид парашютного спорта: к ногам спортсмена прикреплена специальная воздушная доска для выполнения акробатических элементов?',
        options: [
            'Купольная акробатика',
            'Бэйсджампинг',
            'Скайсерфинг',
            'Фрифлай',
        ],
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        question: 'В какой американской игре «ничьих» не бывает?',
        options: [
            'Баскетбол',
            'Бейсбол',
            'Американский футбол',
            'Соккер',
        ],
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        question: 'В какой игре дамы больше всего следят за своими фигурами?',
        options: [
            'Шашки',
            'Конный спорт',
            'Шахматы',
            'Питч энд гоу',
        ],
        correctAnswer: 3,
    },
];

export default data;